醒下啦﹗你提修正案，即係助攻逃犯條件再上立法會呀﹗

根本唔係咩一次性嘅問題，而係你係對逃犯條件提出修正案，政府就大條道理將議案再拎上立法會﹗我地係要撤回，而家竟然幫佢助攻？？？

而且你覺得張超雄個所謂「一次性」方案會過到咩？我同你講，呢幾年嚟泛民提嘅所有修正案，係無一條過到﹗係一條都無﹗

我就算當你過到，你真係覺得保皇狗唔會同政府夾計，再提多幾十項修訂改撚到你面目全非？

醒下啦﹗而家係對事不對人﹗而唔係分化﹗

我理撚得張超雄係on9定係鬼，呢件事實在太嚴重﹗一定要佢收返個修正案先﹗

推

呢個係危 亦都係機
既然政府打算冷處理
我地咁樣撥返行個火唔好咩
佢今日話唔傾 我地就係要逼佢傾

大佬，你要機都唔洗搵啲咁嘅嘢嚟玩啦

你係咪傻撚左，咁我地係咁叫徹回做咩？

咁你有咩提議呢
而家政府同親中派陷入兩難局面
接受左 即係承認自己之前硬推 不停話冇方法係荒謬
仲可能涉及台獨問題
唔接受或者修改的話 稍為平息左的民憤再次爆發

撤回係話撤回佢嗰條逃犯條例
而家推的係單次移交

完全睇唔出呢個修正案對政府有咩威脅
修正案由建制派議員否決就可以，關政府咩事？之後再順手過埋原版，多謝你都嚟唔切
你幻想嘅兩難完全唔存在，政府同建制派再加埋大部份香港人根本唔care陳同佳案，你唔係唔知呀？

我真係唔care個大粒墨

我最驚政府會趁亂過舊議案
已經睇得出佢對市民麻目，再來多次6.12佢都會照過
何況冇人想六月七月重演

否決左 民慎咪再次爆發
到時又逼政府拎返出黎改
以而家的政府 佢真係有能力硬過送中條例？
如果係有呢個能力的話 遲早一定再推

死五毛

呢單案一定要解決
就係睇個道德高地邊個搶佔
建制派搶到就會反cup大量道德票
你話否決 建制就更加仆街死
因為你不可能veto on一個比原方案更保守既一次性移交方案

盲目嘅樂觀主義
五大訴求一個都未有，仲走去還原612前嘅狀態，係咩玩法？

要解決逃犯問題
唔係要香港立法

係接受台灣一次性移交
台灣一早受你單案

我係對事不對人
現時TVB、明報都話係對逃犯條例嘅修正案，而有線嗰段字根本寫得好虛。我無話張超雄係鬼，但呢個舉動係極之唔明智，我係指出呢一點。
而家唔做足思想準備，而盲目樂觀係咁屌啲謹慎嘅人係分化，到底有咩意思？

我只係覺得與其比政府等待時機睇住黎食
不如襯佢而家弱勢搏一次咬死佢